繼續召集，一齊玩Board Game

今個月繼續有活動。歡迎無朋友既人黎玩下。
無聊到有d 迷惘既你，可以黎試下join。
I am waiting for you

John

你叫阿John？？

推

John John

收到了，goodest

真係笑話

聽日就係？

係呀 成團ga la